點先可以令人鐘意自己呀屌你老母

次次曖昧完就就係完

唉

冇啦啦就唔傾定點啊?

睇錯 點先可以令人鐘意屌自己老母

你痴線架

放棄要令人鍾意自己嘅心態

用巫術

係

乜9

驗眼啦

你屌完你老母先，咁先有機會令人鍾意你

讀好書讀好英文賺大錢

睇錯點樣先令人鍾意屌自己老母

條件
真誠

我睇咗 點先可以令人鐘意自己老母

整返個靚容先啦ching

外國u畢業🙄

比好多女都話靚仔

仆街驗眼啦

好撚真wo屌

你確定有曖昧過？

拖又拖過 嘴又嘴過 抄又抄過